{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 세레나데펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットと一緒にいる場合、入室が拒否され、払い戻しもできません。 未成年者は同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能で、男女同室での宿泊は不可能です。 次のお客様のために決められた入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 利用案内に従ってスパ/ウォルプール、ピアノとハーモニールーム、ジェットスパテラスなどをご利用いただけます。 ロマンスのジェットスパは、予約の際に到着時間に合わせて使用できるようにしていますので、お時間をお取りください。 スパを利用する際には水着を着用しなければなりません。 入浴剤、日焼け止め、花びら、石鹸などの使用は絶対禁止されています。 個別バーベキューはロマンス客室、ピアノ客室、アンサンブル客室で利用でき、追加費用は現地で決済されます。 一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。 徒歩10分の距離には道場渓谷があります。 追加でバドミントンラケットもレンタル可能で、セミウォン、トゥムルモリ、夕立村、北漢江水上レジャー、中米山休養林、中米山天文台、楊平レールバイク、楊平テラロッサ、楊平ソジョンタワーも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、入室が拒否され、払い戻しもできません。ペットと一緒にいるペンション以外は、入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能で、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について教えてください。",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙について教えてください。",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や施設の利用について教えてください。",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。利用案内に従ってスパ/ウォルプール、ピアノとハーモニールーム、ジェットスパテラスなどをご利用いただけます。ロマンスのジェットスパは、予約の際に到着時間に合わせて使用できるようにしていますので、お時間をお取りください。スパを利用する際には水着を着用しなければなりません。入浴剤、日焼け止め、花びら、石鹸などの使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューについて教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューはロマンス客室、ピアノ客室、アンサンブル客室で利用でき、追加費用は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "徒歩10分の距離には道場渓谷があります。また、セミウォン、トゥムルモリ、夕立村、北漢江水上レジャー、中米山休養林、中米山天文台、楊平レールバイク、楊平テラロッサ、楊平ソジョンタワーなども楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 658
    }
}